[
    {
        "randomId": 311
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    }
]